(BrainStorm)連登智將入， 點去解決我地最大既敵人

我地最大既敵人唔係警犬， 亦唔係淋病
點解淋病佢地覺得每日開記者會係有作用?

因為佢地掌握左全香港唯一既CCTVB廿四小時新聞台呀

一句大話講100次就會變真，何況係廿四小時咁講?

我見出面有巴打講緊收購CCTVB, 想法係好， 但有好多技術問題

我懇請各位IQ200既連登仔，一齊諗下可以點解決呢個問題
我地同藍屍最大既分別係我地有腦，有創意。

力敵唔得時，智取又如何?

KEEP YOUR BRAIN RUNNING

無即時有效的方法，只可以長遠耐心咁去做。
其實之前已經有人提出過，狙擊TVB所有的宣傳活動、商場show、杯葛TVB介紹過的小店，務求令到TVB神憎鬼厭。
無商場想邀請TVB藝人出show，無小店想比TVB介紹（不過依個的確係困難嘅）。

好難，曾經諗過只要製造一個更強大既敵人（如支持ＷＩＫＩ哥）比ＴＶＢ 好似當年亞視咁自然會收皮 但諗諗下電視牌係政府話事所以無用。

開條新線

政府唔肯回應或者做嘅

用民間方式對

例如民間獨立調查委員會

做公開式討論

成個過程係公開透明

邀請有公信力同持分者加入如政府代表，警察代表等

同時聯合討記者會同民調，以最不偏不倚嘅方式公開討論同調查

任何形式拒絕合作等同廻避真相

追究逃犯仲條件例中決策層的行政命令責任

警方濫暴問題，與及警黑鈎結問題等警察集體公職人員行為失當，追究決策層運作問題。

同時研被捕義士及前線警員在使用過度暴力時case by case研究，應否特赦，歸咎責任於政府處理不當導致有關局面，從寬處理。

比壓力政府正面面對逃犯條例修例中犯的錯進行追究。

上述鋪排需爭取支持，只要認授性夠多，政府不能隨意否定報告的認授性。同時對監警會的調查構成一定壓力。

加上在調查事件上，社會大眾趨向支持成立獨立委員會，較容易為大眾接受，以絕無休止的各自表述。

- 建立紅媒廣告商清單。
- 善用” 連儂牆”:
 係廣告商的門市附近的私人土地，係獲得該土地的擁有人或佔用人書面准許後, 成立連儂牆 加以”說服”。
 另一方面, 係廣告商的門市成立連儂牆, 可以提醒”善忘”的海港人紅媒廣告商就係前面。
 貼出紅媒惡行

屌，打錯海港

或者可以多d宣傳下其他免費既電視台？like開電視同viu (雖然冇24小時新聞)

令立場新聞強大

Sorry 出左post 出左車

我諗緊，由新聞台最高收視既地方著手如何?

例如: 商場， 酒樓 茶餐廳?

商場既話可唔可以寫信? 叫佢地俾客戶轉台既權利?

酒樓或茶餐廳， 可唔可以俾個“你有得轉台” 認證? 之後連登幫佢賣廣告， 等佢多d 生意?

巴打
呢d 太慢啦
紅媒清單太長， 好難避
深黃可能跟到

但人始終貪方便
淺薑都可能跟唔足

我地依家係設法唔俾tvb 新聞入屋

我有個無人buy但work既橋，
有人想知再講

次次都無人想知

應該都係d山卡拉地方
去完發夢可以點走？
再者 會唔會影響埋其他電視台？

唔明你講咩

難度太高
而且又俾位人入
始終硬件點壞都整好架

講得清楚d得唔得

人地要入，咩都會有位比人入[
member]你覺得抵制TVB難定行山難?[/member]

要圍一間上市公司，先要斷其收入，所以斷佢廣告好重要，可以睇埋佢公司年報嘅其他收入，針對性咁做。之前話圍佢啲活動，好似唔夠人。
問題係上市公司就算蝕錢，都仲可以捱好耐，所以要好有心機。
另外就係不停去廣管局投訴佢啲節目，呢個成本都低但效果都低。

請調整心態長期戰閗，打擊收入，制造睇 TVB 就係柒就係 Out 形象。

行山唔難
都話會整得好
你停全香港signal 一星期
巴絲們RTHK 都睇唔到架

其實佢已經出晒盈警
圍佢商場Job 我覺得堅要keep住做
仲有咩方法等佢出血快d?

阻佢嗰D商場SHOW?

而家佢靠myTVsuper 同BigBigShop賺錢，以及同大6合作拍劇，資料來源：公司年報

仲有bigbigchannel
咁不如攪尻佢呢兩條水先啦

整到佢個apps下架得唔得?

同埋老老實實
巴打們攪尻佢地d 廣告商已經攪到人地落ad有多左考慮

堅要keep住攪